屋企人反對我獨遊南非

本身plan好晒既野都無用啦唉

有無絲打有經驗分享下點勸掂家中兩老

變碌鳩出嚟

我都想啊屌

你話佢知你起老蘭飲醉過

第二朝起身乜事都無發生過

話有人一齊去 / 唔理佢地反對 堅決出發

同佢地講 我已經試過黑鬼，入得哂唔痛，無事架

堅決出發我驚翻唔屋企

去南非又唔係去北非

一早應該同佢地講有人一齊去 咩都唔洗煩

真絲？

「南非強姦罪案猖獗，是全球性侵罪案率最高的國家之一，比印度還嚴重一倍，部份地區平均兩個女人，就有一人曾被強姦或性侵犯，平均每四分鐘就有女子被強姦。」

如果你覺得屋企人無道理咪照去囉。
條路自己揀，下一句你知啦

堅唔明女人去南非或印度依D 地方係咪真係根本想試下被姦既感受!

我又唔明，你都係想見識姐做咩硬係要去呢啲地方
就算真係好想去呢個地方，明知危險就起碼搵多幾個人一齊去啦
有時自己安危都要對身邊既人負番少少責任既
(利申:i am your father)

條路自己揀，仆街唔好喊

條路自己揀，閪爛唔好喊

北非有咩咁危險

利申假巴準備去

女士獨遊危險國家排名
第一名︰印度

第二名：巴西

第三名：土耳其

第四名：泰國

第五名：埃及

第六名：哥倫比亞

第七名：南非

第八名：摩洛哥

第九名：墨西哥

第十名：肯尼亞

點解摩洛哥咁高 準備去個半月做義工

其實去高危國家點解唔可以搵到多幾個朋友一齊先去？

未有咪去下其他地方先

去過南非backpack幾次好玩到仆街

一個人去

唔比人女女女過都唔會知驚,
人總要犯重覆既錯

去到南非，無俾人姦過，真係唔算去過南非

靚女咪驚啲

用紅毛泥封左西先

求下你唔好去

比人強奸到時唔好喊

講真喺當地人口中聽過

女仔一個去真係怕呢D事發生

個排名係咪好outdate

又有個抵死既叫緊糊啦

強姦都算，果邊好多黑人有槍除時命都無
去過一次，喺市中心行d黑鬼真係望住你

Sorry 得英文，上個月先又拉到4個

又冇得睇樓主上新聞

屌
驚你比黑腸屌完返唔到轉頭
唔識返屋企
同佢地講第時會帶佢返來囉

大把地方又安全又可以見識世界 何必要冒險

同伯母講我陪你去咪得囉

食得鹹魚抵得渴

點解泰國都咁高既 泰國唔係ok架咩

你始終係女

屋企人反對都係可以理解
乖啦

強姦本地人分分鐘中伏架嘛

出左事又要屋企人照顧你, 未出事就覺得屋企人阻住你

你post張相上嚟先，然後我先話到俾你聽你係咪安全既

"你很安全"

你同你老母講自己成日照鏡覺得無危險

去玩10日8日
要屋企人擔心10日8日 自己安樂咩？

梗係反對啦 你個plan 都未包強姦

絲打你會去南非邊頭？
我黎緊6月都會一條毒撚去南非三個月咁 有興趣可以交流下
另外話去南非實會比人老強個啲只可以話你地真係好on9
應該仲係覺得南非係成街獅子老虎周圍行個類

夠薑你就自己去啦，試下唔好拉毒撚，之後問下自己一個夠唔夠膽去
講咁拿多
事實勝於雄辯
自己睇啦

你係咪攪錯摩洛哥同摩納哥

講起南非我係諗起黃秋生套伊波拉
屌豬肉屌黑妹個畫面係晒度

叫你屋企人出錢俾我，我陪你去，咪唔拍囉
利申:八尺長，啲頭髮

agger
強姦事少，分分鐘命都冇
南非謀殺率高到得人驚
有個香港練緊馬既南非練馬師霍利時
就係怕咗南非既治安，所以黎香港練馬

叻叻豬，你自己有賓周唔會被人強姦，
唔好拉埋其他人落水。
的確唔會實比人強姦，但機會好大呀嘛

等睇佢比人雞姦

唔會被人強姦，但會比人雞姦

我都想去，但冇fd去

一個女仔去南非就貴啲跟團啦

去咪去囉

講大話話轉地方咪得

唔識珍惜自己嘅女仔我冇咩好同佢講

摩！洛！哥！ 北非呀嘛
西班牙下面呀嘛

北非其實都幾危險

啱呀，飲水飲得多都會水中毒啦，咁點解唔飲得漒水wor

同屋企人講約到人去 驚屋企人送/接機就話求其作個理由話買唔到機票 要分開去
利申 絲 用呢個方法獨遊 不過唔係南非

新聞見啦樓豬

我知有好多騙子

你岀街係唔係有一半機會俾石屎剝落？
on9 亂咁比較當有趣
你就真係小心老左乞食

有啲risk係可以避免，但依家係有人主動去take risk, 仲要唔知個風險同連累家人擔心